去過蘇黎世嘅巴打入

遲下5月中會有兩日半度係蘇黎世

本身諗住抽兩日去matterhorn健行, 點知5月原來天氣唔太好
而且個去健行個纜車唔開

自己又對少女峰無興趣

依加都唔知點過依兩日半

蘇黎世究竟有咩好做

好多基吧

行下湖邊，行下行下會有個天體的地方

非基

蘇黎世有咩地方唔駛好多錢又好行

淨係去過個機場
是但去到打開google map有咩地方好去咪去下

唔洗好多錢就只有係湖邊散步

喊出黎

無錢真係唔適合去瑞士

Zurich 都幾悶，都係去舊城區，如果想睇歐洲最大瀑布就响Zurich 附近可以坐SBB去，但啲人話同加拿大果個就比，Zurich 果個好細

有時間你會唔會考慮去下St Gallen，佢個教堂同圖書館都好靚。Winterthur Museum of Art 有凡高既畫

瑞士啲物價貴到痴左線 同搶錢冇分別
btw可以去河邊行下 有好多鬼妹坐係碼頭邊食pizza

夏天仲有好多無上裝

咁正
巴打仲有無介紹

我岩岩睇去grindelwald住番晚都幾正咁

巴打瀑布建議都幾好

不過我諗st gallen唔太岩我
因為以前已經去過依一類歐洲小鎮

St Gallen
瀑布都ok，唔高不過幾長
btw五月去Zurich

可以上Uetliberg 行下
睇到蘇黎世全景 幾舒服

聽講六月份天氣會比較好
多野玩啲

岩岩BK左去grindelwald住一晚
希望好天喇
我見佢有個adventure package 800蚊到都唔錯

5月好似未溶晒雪

自膠 睇左你會去行山

根本無嘢玩

個國立博物館好正 一定要去

係啊
所以去唔到matterhorn

我都唔想

樓主個個回覆都有2個負皮